有咩痛得過分離？

離婚 哈哈哈

無人理

點解要走喎

無錢咪走囉
貪你靚仔咩唔通

屌你老母

迫我主動分離

女人真係好撚陰毒㗎

哦

女人正仆街 但我唔想做基佬

有得諗呀